## Сценарий создание заявки:

1. Пользователь зашел в каталог
2. Выбрал интересующий его товар
3. Указал габариты/цвет/материал
4. Добавил товар в корзину, указав способ оплаты, адрес, контанктный телефон, ФИО.
5. Заявка принимается и переходит в статус ожидания согласования.

## Сценарий взаимодействия с заявкой:

1. Заявка может быть отредактирована сотрудником компании.
2. После приема/выполнения/доставки товара заявка должна изменять свой статус

- Если в процессе выполнения заказа изменились данные пользователя, то они должны быть обновлены(Адрес, телефон и тд)
- Если заказ не был выполнени в срок, данные о заказе и заявка не должна удаляться

3. Заявка может быть удалена если пользователь отменит заказ.

## Сценарий взаимодействия с личным кабинетом пользователя

1. Возможность изменить личные данные ФИО, телефон и тд.
2. Возможность привязать карточку, для упрощения оплаты.
3. Просмотреть статус заказов(изменить по необходимости).
4. Просмотреть историю покупок.Ё
